集思廣益 翻工有個pt妹妹幾啱傾有咩計仔抄牌而唔odd

我飲食邊啲pt翻工唔定 所以都唔知幾時先見一次
所以想諗個唔awkward既方法keep個contact
集思廣益
佢多數都羣一兩個fd翻同埋我地係公司飯堂食個飯之後開工
不過上次佢冇fd就自己坐埋我面前 有fd就跟翻fd
佢本身係多嘢講既人對個個都up得下 而我死毒拎
但我係少數同佢同齡人 又好似同我比較多嘢講 相對其他同齡 除咗佢fd
我地行過都撩下大家一兩句咁
順便再問點應對佢啲好是但擺明r嘢講既問題/短句例如仲以為你收咗工 乜你未收工 去咗搞咩。。。etc

on99

同佢傾下史達寧琴晚既表現👶🏿

果d 問題你咪照直答囉，唔係點

我這樣討論

係啊 55 嗯 哈哈

有趣啲既有冇

問佢興趣，之後再話你都有玩開/都有興趣，再話約下次出去一齊玩/交流，多數都抄到佢牌

都唔得就問佢中意咩韓星

點解去到邊都有負皮

下次試下問得閒既時候有咩搞之類既說話會唔會問到興趣？

韓星就依家好似都唔多興/再後生啲既先仲鐘意多

Btw我地都廿歲讀緊書佢pt我煙腸當全職咁翻

係我就直接問
可唔可以交換電話

下次見 喂 好耐冇見 留個電話先啦

利申以前炒散同你一樣情況試過

做交通警

簡單直接冇諗過 真係最啱用
咁我好似知知地可以大概咩方向問
例如話比電話我就可以知你幾時翻工咁

???

無啦啦咁講

直接問仲好，橫掂點問 結果都係得兩個

未係屌 佢係覺得你真你岩傾到俾電話你既 你點問佢都俾架啦 同表白一撚樣

之前我都係直接話 比你WTS我 咁炸

有道理

廢 咁簡單都要問

你諗依個問題已經好odd

Y